[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(31)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 佳聯元朗 畜力R&F 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

2018/19港超第二周賽程：

2018-09-14 - 20:00 - 夢想FC vs 冠忠南區 @青衣運動場 (OnTV免費直播)
2018-09-15 - 14:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @大埔運動場
2018-09-15 - 17:30 - 理文 vs 佳聯元朗 @將軍澳運動場
2018-09-16- 14:30 - 傑志 vs 畜力R&F @旺角大球場 (OnTV收費直播) (PPTV免費直播)
2018-09-16 - 17:30 - 東方龍獅 vs 凱景 @香港大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年半 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月)

餘3年 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 戴偉浚 : 牛津聯(英甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘1年半 - 法圖斯 : 貴州恆豐(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年 - 基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃: Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志: (未有公佈班費，預計約2500萬-3000萬)

In: 中村佑人(和富大埔), 施素高(聖路易斯), 于楊(冠忠南區), 鞠盈智(東方龍獅), 泰迪(FK Sūduva Marijampolė), 林柱機(理文: 外借收回), 羅梓駿(夢想FC: 外借收回), 保羅(夢想FC門將教練/永義地產), 羅拔(富明尼斯), 周衍丞(青年軍提拔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖(PSM望加錫), 林志堅(R&F富力), 溫俊(冠忠南區), 福保羅(R&F富力), 華杜斯(布達佩斯捍衛者), 顏卓彬(美國升學), 陳嘉豪(佳聯元朗: 外借), 安基斯(凱景: 外借), 播磨浩謙(凱景: 外借), 史雲斯頓(凱景: 外借), 畢頓(凱景: 外借), 何振廷(凱景: 外借), 歐文洛(凱景: 外借), 保羅(凱景: 外借), 史譚(養傷)

球員名單：

門將：1.王振鵬、23.郭劍橋、30 黃梓豪

後衛：2.列斯奧、3.丹尼、5.艾里奧、13.李毅凱、21.唐建文、31.羅梓駿、41.周衍丞*、90.金奉珍

中場：10.羅拔*、16.林恩許、19.黃洋、20.林柱機、22.施素高*、24.鞠盈智*、27.于楊*、34.巴拉克

前鋒：7.費蘭度、9.盧卡斯、11.泰迪*、18.佐迪、28.鄭展龍、44.中村祐人*

*教練團變動: 青訓總監柏度加西亞離隊，並擔任香港飛馬總教練。

和富大埔 (班費約1800萬)

In: 楊賜麟(標準流浪), 陳肇鈞(東方龍獅), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬), 基藍馬(香港飛馬), 林毅東(鹿特丹斯巴達(淦源)), 哈利(達沃鷹), 歐陽耀冲(夢想FC), 鄭子森(理文), 錢兆琛(青年軍提拔), 唐道碧(Concordia University)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂(廣州富力), 積施利(香港飛馬), 廖偉業(凱景), 陸駿裕

球員名單：

門將：1.錢兆琛*、63.李瀚灝、99.曾文輝

後衛：3.艾華度、5.杜度、6.翟廷峯、13.楊賜麟*、15.馮慶燁、26.李家豪*、27.張澤瑋、28.林毅東*、55.基藍馬*

中場：4.梁冠聰、7.黃威、8.李嘉耀、16.陳肇鈞*、17.陳曉鋒、19.大衛拉菲爾、23.梁星耀、24.唐道碧*、89.歐陽耀冲*

前鋒：11.勞高*、12.鄭子森*、14.哈利*、18.伊高沙托尼、22.趙少維、80.鍾偉強*、88.黃祖心

香港飛馬: (班費1500萬)

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(夢想FC), 佐佐木周(標準流浪), 祖連奴(東方龍獅: 外借), 張春暉(東區), 積施利(和富大埔),吳駿發(青年軍提拔),雷傑明(青年軍提拔), 蕭嘉明(高力北區), 張憙延(青年軍提拔)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 高俊(理文), 林樂勤(夢想FC), 鍾偉強(和富大埔), 梁諾恆(R&F富力), 基藍馬(和富大埔)

球員名單：

門將：1.梁興傑、25.吳駿發*、66.張春暉*

後衛：7.陳肇麒、13.黃俊皓、14.積斯利*、16.羅曉聰、17.張國明*、19.羅斯、21.張志勇、23.雷傑明*、31.蕭嘉明*、33.周穎軒

中場：6.麥保美、8.艾華、10.利馬、11.佐佐木周*、12.蕭俊銘、18.張憙延*、22.胡晉銘、29.廖培楓*

前鋒：9.劉智樂*、20.祖連奴*、39.查維斯

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力、門將教練范俊業轉投東方龍獅助教朱兆基離隊；帥印由前傑志青訓總監柏度加西亞接任，新助教是同來自西班牙的基斯普，張春暉擔仼球員兼教練，守門員教練空缺一職由陳振宇接上。

東方龍獅: (班費超過3000萬)

In: 林嘉緯(傑志), 艾華頓(陽光元朗), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗), 陳靜謙(冠忠南區), 廖富源(黃大仙), 王力威(青年軍提拔), 島袋笠臣(科瓦彼達迪: 借用), 荷西安祖(馬略卡)

Out: 李志豪(愉園), 沙巴(幸運薛達: 外借收回), 鞠盈智(傑志), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力), 吳偉超(掛靴), 謝敏榮(夢想FC: 外借), 羅港威(R&F富力), 般盧, 北村祝(夢想FC: 外借), 陳肇鈞(和富大埔)

球員名單：

門將：1.葉鴻輝、16.何國泉、26.廖富源*、33.梁宇昊

後衛：4.荷西安祖、5.基頓、12.曾至孝、14.鄭璟昊、18.張健峰、21.曾錦濤、22.謝朗軒*、30.黃梓浩、41.井川祐輔

中場：3.迪高、6.劉浩霖*、7.徐德帥、8.島袋笠臣*、17.李康廉、19.姚浩明*、10.林嘉緯*、29.梁振邦、34.陳靜謙*、42.茹子楠、77.王力威*

前鋒：9.洛迪古斯、20.林學曦、11.艾華頓*、23.麥基

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；「牛丸」陳婉婷重掌帥位，蘇格蘭體能教練Harvey Graham加入教練團隊，門將教練范俊業亦從香港飛馬來投；黃展鴻轉任標準流浪主教練。

冠忠南區: (班費約1200萬)

In: 卡拉錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 劉家銘(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔), 高美斯(巴錫卡拉), 溫俊(傑志)

Out: 林浩鈞(公民), 馬天尼斯(Barakaldo CF), 陳肇鈞(和富大埔), 于楊(傑志), 陳靜謙(東方龍獅), 加拉度(Racing Ferrol), 馬高斯(巴利阿里競技), 基奧(新疆天山雪豹), 梁子駿(夢想FC), 王子謙(標準流浪), 伊利亞斯

球員名單：

門將：1.蔡子濤、17.李溢晉、29.謝德謙

後衛：2.沈國輝、3.史必、4.劉學銘、6.列文、12.許宏鋒、18.車潤秋、20.比圖、34.陳港斌

中場：5.卡拉錫*、7.狄卡奧*、8.陸志豪、13.陳文輝、16.溫俊*、23.劉家銘*、26.陳凱柏

前鋒：9.高美斯*、11.蘇沙、14.夏志明、19.迪亞高*

*教練團變動: 貝可泓新季將會出任助教，與劉華傑協助主教練鄭兆聰。

佳聯元朗: (班費約700萬)

In: 葉嘉宇(理文), 霍柏軒(理文), 李駿謙(傑志青年隊), 梁煒峰(香港飛馬預備隊), 周泊鈞(香港飛馬預備隊), 謝偉俊(標準流浪), 蘇志偉(標準流浪), 陳柏衡(自由身), 嚴啟華(南華), 卡立(黃大仙), 陳廣豪(晉峰), 黎格爾(天旭), 李藹軒(屯門), 慕沙(Naxxar Lions FC), 基爾頓(Concórdia), 基斯(里奧布蘭克體育會), 郭子堦(自由身), 黃本煒(青年軍提拔), 盧梓杰(青年軍提拔)

Out: 余煒廉(理文), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌(理文: 外借收回), 黃炎堃(理文), 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 彭梓鍵(理文), 劉家銘(冠忠南區), 談樂軒(理文), 彭超然(夢想FC), 葉頌朗(掛靴), 黃晉軒(夢想FC), 陳柏浩(標準流浪)

球員名單：

門將：1.陳嘉豪、12.葉嘉宇*、19.蘇志偉*

後衛：2.謝偉俊*、3.杜馬思、4.梁煒峰*、7.嚴啟華*、16.羅振庭、22.法比奧、26.霍柏軒*、29.周泊鈞*、盧梓杰

中場：5郭子堦*、6.基斯*、8.黃本煒*、9.李藹軒*、10.基爾頓*、13.陳廣豪*、17.陳柏衡*、24.黎格爾*

前鋒：11.葉子俊、14.慕沙*、18.李駿謙*、25.卡立*

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練，轉任理文教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧及葉子俊兼仼球員及助教。

富力R＆F: (班費約3000-4000萬)

In: 袁振昇(和富大埔), 陳俊樂(廣州富力: 外借), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 福保羅(傑志), 林志堅(傑志), 白鶴(東方龍獅), 羅港威(東方龍獅), 梁諾恆(香港飛馬), 曾通明(自由人), 麥富城(自由人), 李卓翰(自由人), 林俊生(肇慶恒泰)

Out: 李鋭(廣州富力: 外借收回), 鍾柯(梅縣鐵漢生態預備隊), 周煜辰(山東魯能泰山預備隊), 趙銘, 曾健晃(Raslatts SK/瑞典第四級別), 何子霖, 梁哲宇, 王洱多, 周綽豐(標準流浪), 張嘉傑, 楊子藝, 般連奴

球員名單：

門將：1.姬向争、98.陳梓榮、周煜辰

後衛：3.林俊生、5.勞烈斯、6.侯俊傑、12.盧均宜*、15.羅拔圖、21.梁永豐、24.梁諾恆*、88.李卓翰*

中場：4.白鶴*、7.林志堅*、8.吳偉安、10.伊達、14.寧安、16.陳俊樂*、30.謝家強*、33.王新輝、77.麥富城*、97.陳富海、99.曾通明*

前鋒：11.羅港威*、17.福保羅*、22.基奧雲尼、25.利安高、32.袁振昇*、高梵

*教練團變動: 主帥吳耀星轉任廣州富力預備隊主教練，新主帥為前飛馬教練楊正光。

理文: (班費約2000萬)

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 高俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 黃炎堃(陽光元朗), 彭梓鍵(陽光元朗), 黎耀昌(陽光元朗: 外借收回), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(首爾依戀), 戴倫度(卡利地亞), 干沙利斯(Bytovia Bytow), 雲貝基(辛迪夫佐特)

Out: 趙俊傑(掛靴), 孫民哲(掛靴), 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回), 利馬(FF Jaro), 林柱機(傑志: 外借收回), 葉嘉宇(佳聯元朗), 王子聰, 戴廷匡, 謝富民, 霍柏軒(佳聯元朗), 韋健豪(澳洲升學), 文家永(養傷), 鄭子森(和富大埔), 李啟智(凱景), 陸平中(凱景), 溫俊(冠忠南區)

球員名單：

門將：44.高俊*、83 彭梓鍵*、88.袁皓俊*

後衛：5.干沙利斯*、6.余煒廉*、9.雲貝基*、14.方栢倫*、18.黃炎堃*、27.陳衍光* 、29.余沛康

中場：8.談樂軒、15.黃駿軒、16.顏樂楓、17.周家樂、20.白智勳*、21.羅俊仁、30.域陀、37.陳銘剛

前鋒：7.史提芬彭利拿、10.戴倫度*、11.鄭兆均、12.黎耀昌、13.許嘉樂、92.梁嘉恆*

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC: (班費900萬至1100萬)

In: 林樂勤(香港飛馬), 梁子駿(冠忠南區), 北村祝(東方龍獅: 外借), 謝敏榮(東方龍獅: 外借), 黃晉軒(陽光元朗), 彭超然(陽光元朗), 陳皓駿(永高虎門), 希堅奴(Tubarāo-SC), 馬高斯 Marcos Condra (Capo Rizzuto), 彭林林(騰翱聖約瑟), 文偉森(騰翱聖約瑟), 鄧子均(騰翱聖約瑟), 周志仁(標準流浪), 梁文禮(鹿特丹斯巴達(淦源))

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲(和富大埔), 加倫(Al-Shamal SC), 雷斯, 梁家希, 廖培楓(香港飛馬), 羅梓駿(傑志: 外借收回), 播磨浩謙(傑志: 外借凱景), 林雲傑(中西區), 劉德仁(凱景)

球員名單：

門將：17.屠俊翹、30.梁文禮*、94.謝家榮

後衛：5.柏保路、13.謝敏榮*、15.陳偉豪、16.林衍廷、28.黃志聰、45.潘柏安、93.陳皓駿*、95 雷文迪

中場：6.北村祝*、7.梁子駿*、8 馬高斯*、10.祖亞昆、19.尹東憲、23.黃晉軒*、24.彭林林*、26.文偉峰*、27.林樂勤*、74.梁國威、84 彭超然*、88.黎厚希

前鋒：9.拿祖、11.希堅奴*、12.周志仁*、29 鄧子均*、99.朱偉鈞

*教練團變動: 守門員教練保羅及體能教練蔡振賢離隊。

凱景: (班費約600萬)

球員名單 (原屬球會):

孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙, 杜瑋鴻, 廖建葆, 董浩然(凱景), 黃子俊, 曾梓軒(東區), 高俊(南華), 何振廷, 歐文洛, 陳瑋樂(天旭), 黃耀富, 劉德仁(夢想FC), 李啟智, 陸平中(理文), 陳文俊(陽光元朗助教), 保羅, 安基斯, 播磨浩謙, 畢頓, 史雲斯頓(傑志: 外借), 廖偉業(和富大埔), 黃洛(標準流浪), 羅梓軒(宏大駿其), 金曙珍(試腳), 徐相民(試腳)

球員名單：

門將： 1.保羅、19.陸平中、25.董浩然

後衛： 2.黃洛、3.羅梓軒、12.廖偉業、13.陳卓光、24.杜瑋鴻、81.陳文俊、99.黃耀富

中場： 6.歐文洛、8.高俊、9.劉穎笙、14.廖智謙、15.李啟智、21.劉德仁、22.黃子俊、35.史雲斯頓、44.何振廷

前鋒： 7.陳瑋樂、10.安基斯、11.播磨浩謙、20.廖建葆、23.孫銘謙、27.曾梓軒、67.畢頓

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

香港外流球員討論區(9)

國際友誼賽
11-10-2018 - 20:00 - 香港 vs 泰國 @旺角大球場
16-10-2018 - 待定 - 印尼 vs 香港 @待定

送禮X 1001唔開post

請珍惜今晚枕頭仔場波，過咗今晚分分鐘要等多一個禮拜先有優良波睇

Week 1 聯賽排名

Week 2賽程表

南區進據第一位

傑志名單嗰度，龍門應該係17號王子聰

枕頭隊係海景護級希望

坐足一季好咩

仲有陳曉鋒同幾個東方幼幼未update
我下個post改返

手機響鈴來留名

傑志請得佢，人工都應該唔會太差啦

穩定有糧出，準時番放工唔洗ＯＴ

隨時有時間番多份正職

我諗哩個收購應該for幾季後，月月鳥同Cambridge開始老

其實都係33,4歲
龍門隨時玩到40歲

佢連李溢晉都搶唔過

大豪未知係操唔起定真係回晒塘, 上場真係

華麗留名

係理文都係坐

李溢晉之前臨危受命打得唔差喎

去到傑志有專業龍門教練, 應該有進步既, 只係怕佢182cm都係會有D唔夠高

保羅

支持白生正評我呢個cm
反對負皮

182勉強合格啦
葉鴻輝都係咁上下

LM

黎緊都係打本地賽同亞恊架啦 仲要無幾可要佢出場， 夠做啦

佢當年喺英華好似幾好 、

懷特接掌香港男足，確實是一項不小的挑戰，畢竟香港在整體的足球環境結構與台灣有很大的不同，包括啟用歸化球員上，香港的政策與法令也不一樣。

首先香港的職業足球環境是比台灣健全許多，香港當地的職業球隊擁有極大的權力，當國家隊需要訓練時，香港職業隊過往曾有干預旗下球隊的球員前往國家隊訓練，這也是懷特需要去跟各球隊溝通。

懷特最知名的就是他對於歸化球員的使用，中華男足這幾年如沈子貴、王建明等人加入，但這是因台灣較為寬鬆的移民政策，但在香港就必須居住滿7年，還需領取香港永久身分證，對於喜好啟用歸化球員的懷特而言，也是一個難題。

不過懷特擅長激勵球員，而他旗下的助理教練也都相當具有實力，包括訓練方法、後勤支援等等，實際上還是需要等正式踢了才知道，而今年除了2場友誼賽外，還包括11月在台灣舉行的東亞盃，相信香港是中華男足一大強敵

台灣報導

.ETtodaynet

踼學界，左羅水彈都做球玉la

可能到時佢同陳嘉豪就好似劍橋同精武鵬咁呢

入藉行先

冠忠南區首周旗開得勝，高美斯及蘇沙一對鋒線新組合初見威力，今晚8時南區將乘勝追擊 ，於青衣運動場對陣夢想FC，誓要證明球隊在新一季有力殺入三甲。門票一律收80元正，長者及學生特惠票30元正。

冠忠南區今季港超首戰以3：1擊敗升班馬凱景，蘇沙及新加盟的高美斯均有進帳，雖然球隊受制於球場積水組織表現未如理想，不過主帥鄭兆聰認為重要的是球隊建立起信心：「我們今季有不少新球員，起步好有利於加快融入。高美斯在罰球及對方禁區內的威脅力大，而狄卡奧在中場的組織能力亦很好，今季球隊在進攻方面肯定會更強。」

老將沈國輝上場亦轟入「世界波」為南區先開紀錄，他表示今季港超競爭激烈，每一場3分亦十分重要：「上季我們成績不是太好，但今季有更完整的陣容下我們都很有信心，我們有足夠的能力去挑戰盃賽錦標，相信任何球隊要贏我們都不會是容易的事。」

而夢想FC今季仍然重用年輕小將，雖然首仗即以1：4不敵香港飛馬，不過主教練梁志榮表示該仗仍有可取的地方，林樂勤、朱偉鈞及彭超然的進步令他感到高興：「失的四球有不少是可以避免的，我們容許球員犯錯，重要的是從中汲取教訓，知道自己的不足並改善。」

子彈今晩對住雷文迪
將會大發神威入三球

有得出咩

入保羅，傑志信

但中華隊不是香港一大強敵

冇

省到人改變方向入網都叫世界波

果個應該係王子謙

足聰職員答覆我，任何人都可以入去睇。

凱景有親比賽都橫風橫雨，代表咩

oh 記錯
咁改做廢中都搶唔過

BTW, 有冇人今晚去青衣搵白蛇

我

唔好彩

好過無班落

貴人出門招風雨

初心留名

貴人招風雨

撚羊

個天體諒細會

慢過我, 渣架

其實係佔中既蝴蝶效應

次次臨踢波先嚟打風...

冇資源整到唔落雨

都唔關你隊波事

打港超當然OK啦, 但係怕出到亞洲賽/國際賽會比人恰姐, 你飛盡都係爭少少

同阿狗睇奧斯賓拿一樣, 佢高少少就會撲到

Sorry 而家先睇到 唔係特登搶

諗唔到去邊隊唔駛 連凱景都有廢中保羅

跟羅拔圖學下師都好

佢會唔會好似廢金咁入場篤鐘先

咁又幾好J

都好啦你踢得成

膠鵬臨退休可唔可以Ｃａｌｌ洛迪高黎跑番場１００米當做紀念活動

伍家謙旁述

村短：其實你地可以睇返對坡仔個場 台灣都算廢到仆街😂坡仔有幾次機會唔入仲輸埋 戇鳩鳩

唔知佢講邊場
睇過坡仔亞盃外主場個場 真係水鬥水

飛馬？

叫埋啊柒嚟場拳賽

夢想同南區叫坐力欠奉

09 神貓

飛馬比佢打個中堅叫咩名

輸俾呢兩個退休算

杜特

咁尾場香港對關島喇
杜特係咪仲教緊

關島出左局

古仔講兩句姐
人地即刻去埋整回鄉證

成個女人咁

邊個

今晚冇直播?

有, 免費直播

mina都唔識?

Yerry Mina?

Thx巴打

哎呀! 你打我!? 你打我!?

2018-09-14 - 20:00 - 夢想FC vs 冠忠南區 @青衣運動場 (OnTV免費直播)
2018-09-14 - 20:00 - 幻樂之城 @你屋企部電腦 (MGTV免費直播)

幻樂有古蛇？

yes

南區聚集哂成班去mk場睇波既鬼一隊

mr right 卡拉錫 迪亞高 蘇沙 狄卡奧

PPTV免費直播傑畜

cancel jor la

"中國香港"真係難聽過粗口

中國台北 我島點睇

支那為左入奧運搵左希丁克
我認為中港台十年內男足都入唔到奧運

越南大馬pot1

【放工去睇波喇喂】
根據呢個「不更新氣象圖」，今晚青衣運動場喺會踢波嘅。大家可以行經「林衍廷車場」去到魔頂亞尖接待處辦理入會，入場撐起夢想，唱埋生日歌俾希堅奴聽。

青衣場見喇！

<Friday Night Football Night!>
According to the "Inaccurate Weather Map", Tsing Yi is clear and good to go! Go through the "Fat Gor-ound" (the car park actually) and join MTAD Fan Club. Oh and don't forget to sing a birthday song to our friend Diego!

See you in Tsing Yi!

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC

啲PR又做得幾好

主要係凱景做得衰啫

短撚 vs. 垃隊
邊個衰啲

負分 vs 零分

林衍廷車場

某個會員名

夢想本身就有連登仔係度做架啦

青衣開始多人

追數

唔見

對面海

枕X仔

可以投訴中國出4隊波去屌 嘈撚到除左中國2個字

會唔會就係佢本人

you are fake new.jpg

News

可能係肥哥本人嚟

you are fake news.jpg

如果真係咁
算唔算係真名上連登

17 屠俊翹 [GK]
5 柏保路
8 馬高斯
10 祖亞昆
11 希堅奴
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
27 林樂勤
88 黎厚希
95 雷文迪
99 朱偉鈞

29 謝德謙 [C] [GK]
2 沈國輝
3 史必
4 劉學銘
5 卡拉錫
7 狄卡奧
9 高美斯
11 蘇沙
14 夏志明
20 比圖
34 陳港斌

開post啦祖樂比

夏志明

點解唔出謝家榮

子彈 啪啪啪

垃圾車冇得出

點解雷文迪仲有得踢架

雷文迪

榮家班

梁文迪

入場

遲d帶兵出走，其他球會：你啲仔咁廢

me病咗入唔到了

幾時有免費飛益下我, 半年冇睇過波

lm

今鋪仲唔係子彈戴帽！！

約定你，禮拜日睇東方

見對面出陳偉豪讓佢，ricky又出番子彈

好君子，好禮讓

渣ga

me open la

上場阿屠好fit

hea post

魔頂亞尖球迷向南區求婚打氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

南區又贏

屌

仲諗住一失波就回Ricky out

膠諾同GW傾緊

評述又9 up

中波先大晒？

荷蘭叻：佢中個波呀嘛

你老味，南區踢緊啲咩

水彈兩三碼打飛機

水彈啱啱果球

ricky 水彈又然

郭膠落睇左成場 下下場識打爛區未呀

in ricky we trust

ricky又然

可能佢就係問白蛇點先有計砌低爛區

Kannas訪問問題進步咗

南區都冇戰術點守
元朗鬼mark到蘇沙同迪亞高咩

大家覺得夢想踢成點
我覺得兩場都算交足晒功課

大聲啲，依家邊隊係榜首？

輸前鋒

Ricky隊

郭膠落 vs ricky

郭膠落入場係幫白蛇揀卒
咁唔會有利益衝突咩?

冇戰術大師對決

第一場上半場其實有form過飛馬

我南

做白蛇顧問

9月最佳教練

子彈第二場已經開齋
今季入十球不是夢

今天（9月14日）假青衣運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，冠忠南區以2:0擊敗夢想FC。今日的入場人數為645人，購票人數為615人，門票收入為$12,120元正。

比預期中多人

睇小佢？
大你廿球呀！

今場就冇運

迪亞哥

ricky真係好命

南區個進攻組合應該係港超頭三 高美斯 蘇沙 水彈 迪牙高 hea輝 點解都可以踢到咁西

其實真係可以完全屈個人質素

佢進攻組合一定好過需要磨合嘅富力

賽後冠忠南區主教練鄭兆聰指：「今場比賽好困難，對方發揮得好好，我哋知道對手好多場未贏過，預計到今場佢哋會積極進攻，所以我哋喺防守上要大家走多步，如果唔係會好困難，加上後備球員落到場成功解決場波，所以我認為今場波賽果合理。」

至於後備上陣並取得入球的迪亞高，在取得入球後脫衣慶祝，他透露原因在於：「慶祝激動是因為我之前受傷患困擾，今場比賽我狀態只達90%，下場我就會100%！」

成功解決場波

周初上任的港隊教練加利韋特今晚亦有入場觀戰，並不時做筆記。成功開齋的夏志明坦言希望能獲新帥青睞：「青衣場向來是我的福地，效力港會時首個職業賽入球也是在這邊同一個龍門取得，經歷過上季零入球之後，今季能在第2場便有士哥，自然有助自己增強信心。我知道英藉教練都對具速度的球員會有偏愛，相信像麥基和我這一類球員會有發揮機會，當然我也要先做好自己，踢得好才有資格被睇中。」

夏志明好似有拒踢港隊既record

南拉突 啪啪啪 南拉突 啪啪啪

係，踢大專唔去北韓dklm

打風, 明既

仲有凱景比佢刷

真乖。

上年夠唔差，蘇沙+馬高斯，但成日換走佢地塞多個後衛諗住守和

富力R&F新援，27歲的克羅地亞後衛Sasa Novakovic，此前效力波黑球隊FK Sarajevo。

ricky教波唔洗你教

bigmac你去? 記得同祖樂比一齊

西到南區人都唔入場撐

真係令人心傷, 幾時都話做傑迷一定開心過非傑迷

冇打風先算喇 冇打我都去睇。

認真約就銀牌啦
不過無飛，邊有咁多飛

黎緊傑志東方打果陣去左外國
焗住買東網睇屌佢老母

?

東網成日吹奏自己：哈哈哈，我地外國既朋友都可以睇到直播

千祈唔好買

大家咁憎東網千祈唔好課水

死都唔益東網

火雞係咪轉左行去呃人，搞咩虛擬幣

跟幣少搵食？

真，反東網唔好課金

反東網又課水睇傑志正契弟

東網今季學人收錢

又唔好話反，佢地都真係有心做既
不過真係好多基本野都做得唔夠姐

正pk, 唔好課，知多人撐傑志先屈人錢

憑咩收錢，東網要解釋收個$50用左係邊

CA: 96
PA: 98

波斯尼亞大會主力

乜唔係傑志叫收錢咩

唔理啦，鬧左東網先

挽留

比50 蚊冇所謂
但如果要聽大頭條垃圾講波就不了

我信夏志明！

對於大眾疑惑為何名單上無香港飛馬球員，在金判坤離任後暫代主教練一職的廖俊輝透露，陳肇麒因「個人意願」退出，胡晉銘及張志勇均受傷，他亦提及夏志明的狀況：「夏志明跟我說有傷，但他這幾場（球會賽事）也有踢。」

今次決選名單中，在中甲效力的徐宏傑和羅素繼續入選，至於中超貴州恒豐隊長法圖斯則臨時因傷退隊，香港飛馬則未有球員入選。對此廖俊輝解釋，飛馬日前去信足總表示張志勇和胡晉銘均受傷而要求退隊，承認對多名年輕球員缺陣感失望，包括點名冠忠南區前鋒夏志明：「其實今次港隊很想徵召夏志明，但對方稱受傷而退隊，不過日前我又看到他有踢比賽，可能有個人原因吧。」

飛馬球員全部落選的決定在網上引來疑問，「廖Sir」操練後為此解畫，解釋胡晉銘及張志勇的落選是因為球會前日入信指二人受傷要求退隊，惟卻表示有球員的意願不太想為港足上陣：「陳肇麒這幾年都有感覺要退下來，加上他現在不是在球會踢最前的一個，其他位置就選不到他。至於夏志明方面其實我很想選他的，但他跟我們說有傷卻（在日前）踢了幾場比賽，失望的話是對年青的較失望。」

希堅奴廢到12碼都炒，惟有我朗捱下義氣接收了

Gary White 有無講D咩

Honeyman反南區反足咁耐初見燈效

kenneth幫我mark低 下輪國際賽選入第1個果個入隊啦

呢班友諗住新教練嚟到就可以洗底

飛馬子彈食撚屎

訓左冇睇
銀牌出賽程未

首輪應該係理夢凱畜

理畜輕鬆然

21大埔凱景

當年究竟點解唔要佢
大家明喇

手足小心d

法圖斯得62能力值

佢講完兩分鐘即入波

踢中場後上個類波就岩用，但港超鍾意搵d自己一個搵到食個種

尖隊今季好似mama

用雷文迪 大豪有甩漏
幼幼暫時無表現
外援普通

要再執下

燈力驚人

黎厚希好廢

最新消息我島派passport俾瑞典超兩個幼幼
GW之前有幫手聯絡

香港呢？有國籍法GW都無計
好似係

蕭高進父母香港人但上月已去過中超u隊比賽同打算投共

話唔定佢搵到人揸住香港護照

兩件冇全場氣嘅打同一邊（牙Fat中途轉返右邊），Jordan 仲要踢翼衞，為咗個雷文迪害死全隊嘅體系

用返牛榮

上季中場中，上場左翼衛，今場右中堅
就變畸型

講返佢球12碼，見到細榮好緊張，隊友又背住唔敢望，好似對佢都冇咩信心

可能平時冇球入 射碼差過卡立

華健射應該入硬

夢想馬高斯幾有活力，但係似啱踢反擊

太痴腳
但實力係有嘅

點同類先

都係睇香港波

Fm check好少

但幼幼 fm無

有個澳洲中堅Matthew有hk passport

去左以色列踢個個有無得諗

有護照，白先生就有辦法

Matthew pike下話
踢過西布朗好似
呢個好多年前已經知

大埔場波會唔會如常

今日兩場照常舉行

今日有沒有直播？

咁撚好天

聽日超甲乙丙已cancel

天助海景

D外援注左冊未？

等睇郭sir吊打陳sir

btw tko好撚熱同無咩人

細會冇人手註冊啊！ 體諒下啦

理文

我埔呢場點都要贏呀

無錯
Btw以色列係who? 有hk passport?

Gw係我島嘗試過歸化以色列前鋒Dennis chan但無成事

呢個已經好多年無新資訊 連業餘波都唔知仲有無踢

對元朗都失四球，對飛馬

上場發夢啫

係咪有心支持ga

Michael Cohen 未有passport但肯轉嘅話有機會攞到 不過上季季初喺以色列第二級聯賽坐咗6場bench就無消息 可能又降返落青年軍

63 李瀚灝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
11 勞高
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼
80 鍾偉強

1 梁興傑 [GK]
7 陳肇麒 [C]
10 利馬
11 佐佐木周
13 黃俊皓
14 積施利
17 張國明
20 祖連奴
21 張志勇
22 胡晉銘
39 查維斯

問定先
歐冲呢？
仲未傷完？
係餐廳行唔開？
又話又係香港酸迷面前證明自己？

你頭先唔記得轉返呢個ac去留言

後備
99 曾文輝 [GK]
13 楊賜麟
14 哈利
19 大衛拉菲爾
26 李家豪
28 林毅東
55 基藍馬

hkfa show未

出現了

飛馬後備

GK] 梁興傑
[C] 陳肇麒
利馬
佐佐木周
黃俊皓
積施利
張國明
祖連奴
張志勇
胡晉銘
查維斯

羅曉聰

飛馬11個後備 mk聰你柒完未

Quote錯 sor
羅曉聰後備

後備
GK] 吳駿發 25
麥保美 6
艾華 8
劉智樂 9
羅曉聰 16
羅斯 19
廖培楓 2

夢想FC 16場不勝
2018-09-151.5K
蘋果體育要聞

冠忠南區昨晚在港超聯憑夏志明及迪亞高下半場各入一球，以2:0挫夢想FC，開季兩戰兩勝，而夢想跨季16場不勝

16場不勝

新一屆港超聯展開，總班費超過兩億港元，部份球會今季續加班費希望爭取佳績，而加班費的同時亦稍為調整今季的票價，不過，並非每間球會也加票價，上季聯賽亞軍和富大埔便不加反減，由上季的80元減至60元，希望可吸引更多球迷入場支持。
足總近季已開始讓港超球會自定票價，三屆港超聯盟主傑志上季初門票收120元，季中簽入前世盃金球獎得主科蘭後，主場票價提升至150元，而今季簽入前紅軍中場施素高及前克羅地亞小國腳泰迪後，票價維持於150元。至於另一老牌球會東方龍獅今季改以香港大球場作主場，票價由上季的80元增至100元，只是香港飛馬近季兩季以大球場作主場，入場數字相當慘淡。東方首輪迎富力只得八百多球迷購票，且看能否持續反彈。

大埔理文減20元

元朗與夢想FC上季門票都收60元，但今季齊升至80元，理文與和富大埔在新季選擇減價，均只收60元，其中理文在揭幕戰對傑志有近二千球迷入場；同樣減價的大埔今日主場對飛馬，相信會有刺激作用。
記者：曾雁平

良心球隊傑志
維持原價

大埔

又一個分身

白生有入場喎

好似無直播

8分鐘大埔兩球

飛馬後備GK吳駿發, 乜水

歐沖呢

餐廳？

返左去痴玻璃

山竹保佑南區穩坐榜首

你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。

堅爸名同料都好堅

東方今季都無亞洲賽踢用乜鬼大球場呀
用深水埗場場full house仲好啦

完全唔體諒自己班老球迷

今日大埔場波多唔多人？

過千

想睇 但星期六都要返份閪工
聽日又無波睇sosad

大埔 飛馬
賽事統計(半場)
9(4) 射門(命中目標) 4(1)
4 角球 2
134 傳球 200
109 成功傳球 165

咁凱景用咩場？

2018-09-15 - 15:30 - 中甲 - 延邊富德 vs 遼寧宏運 (香港球員打吡)

live post:

小閪灣，反正都冇人睇

有進步 無quote埋頂頭嗰抽嘢

緊係我谷啦

凱景用大農場，give me 50

大球場都full house

算啦唔賴塊地啦
點解我埔咁勁嘅

伊高一個扭廿個 入波

屌你老味我埔3-0

羅系

AV堅又贏

佐佐木周 憑個人能力入番粒

突破足球理論

羅系人人得而誅之

3-2

AV堅俾羅馬追平我食自己

3-2係咩事

大鑊喇！

屌你我埔集中啲啦

日本仔今次仆街了

5球波分別邊個入

4-3

咩事架

鍾偉強
艾華

Cls

一分鍾兩球？

扭淨自己個keeper

大埔入完波無搵人企過半場
飛馬快開
一射角球
之後再入

伊高牛尾巴
通艾華大細過佢
好癲

1007人入場

三腳去埋慶祝？？？

鍾偉強有波入
大頭可以準確吹奏

痴撚線咩後防嚟

好似無 但全隊去同鍾偉強慶祝
無人醒水企過前場

大埔條防線仲薄過condom

抽筋換出

好想睇大埔點打亞協

咩呀 要有人對面半場喎

李嘉耀 6'
艾華度 8'
伊高沙托尼 53'
鍾偉強 71'

佐佐木周 62'
艾華度 (O.G.) 66'
艾華 72'

三腳已經盡左力，救左好多波....

以前係飛馬無咩出

係大埔有得出有波入

就咁睇比數好似好精彩

Gary White睇頭2場港超已經咁精彩

鍾偉強球技一般，場外鐘意唱歌上過中國好聲音

值得留意，換人後就放題

腸b

上場對元朗都係佢果面放題

有人須為事件負責

三腳生波斬左至少5腳斬出界

佢根本就係廢

大埔兩場入8球失7球
性感足球

救左好多球

青年軍升上黎

av堅一貫作風

贏得太輕鬆唔過癮

大埔兩場都有前無後咁

仲要5次斬去同一個位
第4次 Igor都屌鳩佢，自己頂唔順去埋另一邊

av堅完場仲屌鬼

唔係球證睇唔到球12碼，和撚左啦

88 袁皓俊 [GK]
5 干沙利斯 [C]
6 余煒廉
7 史提芬彭利拿
8 談樂軒
9 雲貝基
10 戴倫度
13 許嘉樂
14 方栢倫
16 顏樂楓
18 黃炎堃

1 陳嘉豪 [GK]
3 杜馬思
6 基斯
7 嚴啟華
10 基爾頓
13 陳廣豪
14 慕沙
15 陳曉鋒
16 羅振庭
17 陳柏衡
22 法比奧 [C]

12 葉嘉宇 [GK]
2 謝偉俊
8 黃本煒
9 李藹軒
11 葉子俊
24 黎格爾
25 卡立

其實頭60分鐘無問題
但60分鐘左右鍾偉強開始有d抽,但堅無諗過換佢(雖然其後入波)
之後飛馬換麥保美+大埔換入賜b 又換走前場可以停波既勞高

之後就開始飛馬主導,
飛馬攻->大埔踢走個波->前場無人->飛馬又攻.....
無限loop

同元朗嗰場一樣
體能一下降就無晒form

黎格爾

坐得偏遠睇唔清
但跌個下其他隊友都無幫手投訴下
唔知係咪插

戴倫度

啲阿叔係道話勞高唔掂 一定要過人過到伊高咁先掂咩 勞高啲撞牆同二傳都做得幾好

坐觀眾席睇基本上都會覺得係12碼

alex goal

又話雞咗

冇紅牌康

佢會唔會以為鍾偉強好勁

Gary White應該對亞運既佢都有唔錯印象

白蛇會唔會睇埋尾場

香港龍通病：唔識開大腳

再加上有郭膠諾幫下口

btw 有無人做左大埔會員 點解張證好似無分成人同學生

膠鵬大腳ok嘅，可惜成日派膠

謝德謙大腳算ok

趕得切? 坐的開公數?

可能郭蛇揸車車佢

大埔幾多人入場

1007

No ，Typhoon， very dangerous

第一球？

大把足總職員啦

你就是一份子

DLLM足總
大埔沖將軍澳 追L死我
仲要好大機遲

去到邊 ？

元朗詐糊

郭膠諾未趕到入場

元朗打得好過理文

佢頭場同Gary White一齊睇？

足總捨得公布銀牌未?

白蛇到咗

法比奧後場吊上去，穆沙goal

我朗足球 傲視亞洲

木沙好似幾岩踼

法比奧後場吊上去，穆沙goal

張76:
一場失望既比賽，己隊發揮差是事實，但球證判決的老問題又再次發生！賽後連大埔球員都表示祖連奴在禁區被侵犯一定係12碼，為何球證咁近見到而沒有任何表示？主球証執法出了問題，為何助理球証唔嘗試協助一下？最後，非常失望的是，回到大埔，反被效力5年的前大埔球迷叫我收x皮！

木沙啱ricky

好奇咩

半隊唔識

郭蛇＞怨婦陳

識卡立就夠

新墓臭

呢樣真 神鋒

法叔fifa19 rating 62

Chan Siu Ki
17 分鐘 ·
如果技術輸，無問題。
但係如果連對手都話係十二碼，球證都可以話無事，你一個人嘅決定，浪費左一班人嘅努力!
我希望快啲有片可以睇下你嘅判決啱定係我地錯!!!

飛馬隊長陳肇麒賽後炮轟足總不容許今仗設有「飲水時間」：「他們說要跟從亞洲足協的規例，要達到37度再可以有『Water break』，但每個國家地方的濕度和熱度都不同，或許香港的31度就等如外地的40度呢？我認為可以酌情處理。」指足總應採取措施防止球員中暑：「我們已經要在太陽最猛的時間熱身，是否真的要有球員中暑，甚至入醫院失救了才可以改例？」

翻查足總於上月底上載的「酷熱天氣情況下作賽指引」，如若「酷熱天氣警告」在開賽前30分鐘仍然生效，球證將會安排「降溫時段（Cooling break）」。但指引覆蓋範圍字眼上只包括甲、乙及丙組、女子及青年聯賽，未知港超聯是否包含在內。根據亞洲足協的比賽指引，當「暑熱壓力指數」超過攝氏32度後則應安排「降溫時段」。翻查香港天文台於下午2時的數據，京士柏及雙魚河氣象站的指數均不足29度。

元朗7號好廢

大埔零防守 兩場失7球

俊立鳩撚夠未

幻幻第二場算係咁

btw 大埔今年吹雞勁咗

郭蛇堅有料 你睇呢隊元朗就知

下面咁多人留言

陳廣豪又入波

2-0

矛

單刀冷靜射上死角

超新星，諾sir又贏

mike哥

60' 理文0：1傑志
理文0：2元朗

元朗>傑志

理文護級料
馮奇：咪一鳩樣

救到

家豪救返自己球派膠

元朗2:1東方

元朗＞傑東

怨婦陳＝本球季第一位被雞嘅主帥

曉明蛇又話好勁既？睇過

白蛇見到陳曉明咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？

港超得理文未入過波

捱射的face

羅系皆北

元朗換咗咁多人，仲踢得好咗

我開季前已經講左理文唔掂架啦

五人足球出身真係好好波

利申：同佢一隊過

Kenneth Kwok: give me ten pieces of woods and Nicklas Bendtner I can win the HKPL

中!

一定係因為冇得用將軍澳訓練場
所有輸波

我想問各位師兄邊到有港隊波衫買，想係打秦仔之前入手

應該會出新

ching 勁

郭蛇

咁師兄覺得入唔入手好？

卡立出咪？

屌你老味咪撚害人

元朗上次換完教練又勁左，呢次又係。

就咁睇祖連奴果下好難唔吹架喎

大埔4:3飛馬精華

劉晃𤋮，近年最差球證

上場怨婦明就瀨亞運，瀨傑志多鬼，呢場唔知瀨咩呢？天氣問題定係地太硬？

Gary White邪住哂

落去比山竹打死未

都好明顯係十二碼

卡立in

我屌你老母咁對手足

找數啦仆街

好25

挽留
域奇狗死-6

談樂軒兩黃一紅

早知話比個菊花佢屌就算
玩大左

談樂軒倒戈紅牌

報恩

下場白智勳正選

祖樂比同Joel 係死gay 佬

踢成點

好夾

型過你咪得

新特蘭式續命法

有直播咩?

大搞完踢成咁 都唔知笑佢好定點 怕老細見到咁會縮沙咋下季

足總唔俾FTC佢地用

其實我撐本地波列哂直播場次
你唔洗場場問
btw如果你問類似上次外圍佬live就唔知啦

我有件16-18作客落場版XXL, 平放你要唔要？

新既就應該要等對泰國果場即場買

可以用生果代替

foul果個係咪林毅東

喂呀

佔中引發蝴蝶效應

有佢分波好好多

係咪有手足睇緊現場

挑，你知我係邊個咩？我就反而知你真樣喇

頭先睇元朗，有個手足坐我前面覆post

開名

小氣 不安

已鎖定目標

想講慕沙踢得唔錯，元朗d外援

唔知咩a準

香港隊暫定10月7日展開首操 新帥加利韋特：嘗試聯絡戴偉浚歸隊
2018年09月15日 07:04 pm
吳家祺 @ UPower

加利韋特已經聯絡在海外效力的球員，嘗試找出最強人腳組隊。

香港隊新任主教練加利韋特上任不久，在周五(9月14日)及周六(9月15日)分別現身觀看港超聯賽。這位英格蘭人在將軍澳運動場接受本網記者訪問，談及他的工作進度。加利韋特表示，他已經聯絡一眾海外球員，看看誰人可以歸隊作賽：「好像在印尼踢波的辛祖、英格蘭踢波的戴偉浚，我都分別接觸他們，看看誰人可以在短期內為香港隊披甲。我揀人的準則只有一個，就是挑選最好的球員入隊。」

加利韋特表示有留意到香港隊的主力前鋒陳肇麒轉型打中堅，但是他不會只觀看一兩場比賽就下決定揀人：「我已經問過助教意見，對於本地球員有一定了解。我揀人入香港隊不會因為往績，純看球員的近期狀態，至於是否揀陳肇麒入隊這個問題，我不會被記者們引導，會慢慢觀察才去決定。」

這位新帥表示，暫定10月7日是新香港隊的首課操練：「暫定10月7日召開首課操練，然後備戰10月11日主場友賽泰國隊。我已經去過將軍澳足球中心，那裡的設施不錯，絕對適合港隊訓練。」韋特又指，11月在台灣舉行的東亞盃次圈外圍賽是重要任務，但到底挑選那些球員入隊仍然需要時間決定。到底是否可以找來海外球員歸隊，需要多一點時間處理相關問題。此外，韋特又對於超級風球「山竹」吹襲本港有意見：「因為打風令到周日的港超聯取消，無法觀看球員的狀態，唯有等稍後再作觀察。經過觀看首兩、三場比賽之後，我認為本地波的水平及設施都不錯，相信圈中人是有心去發展本地足球。」

元朗好有form，
600萬班費嚟講郭sir已經叫好有料
sorry 估唔到

因為之前u23輸印尼好谷氣，一度覺得佢無料

希望tsun dai 有機會係港隊正選

「我已經問過助教意見，對於本地球員有一定了解。我揀人入香港隊不會因為往績，純看球員的近期狀態，至於是否揀陳肇麒入隊這個問題，我不會被記者們引導，會慢慢觀察才去決定。」

即係話：你班仆街唔洗講咁多喇，我要揀邊個有眼睇

陳廣豪-華人神射手

元朗d鬼真係唔錯 我就覺得踢得最似樣係陳柏衡 攻守都有 仲要幫手睇住個7號

理文我覺得問題在於中場唔夠勁 顏樂楓完全唔夠班 反而下差場出左白幾好 我覺得考慮下雙外援中場仲好 肥彭後備

btw 郭sir有料 對面一換白無耐見危險即刻變 換人塞住中場

兩球都靚波

兩球都靚波。

true
雙外援中堅真係好

其實換奇怪點解入兩個中堅 就咁睇好似少左隻翼幫手 而加個問題係出哂都唔見得防守穩左

元朗呢兩任少帥好似比較敢做調動同冇咁文塞

上任今場輪

我諗而加元朗最大問題係後備質素唔夠 落後，和嘅時候可以變動嘅野唔會多

陳柏衡唔錯 敢去 又有防守

肥彭真係唔掂，不過前面出邊個好

曉明sir又輸

咁既班費冇得要求咁多

良心傑志主場對大埔免費直播

頭先個92好似唔錯 不過出左咁少時間唔肯定

我賭球王

假鬼梁嘉恆

就咁睇元朗都係要求護級 都哂嘅 凱景

又話要重用土生華人，鄭兆均呢？

多謝馬會

頭先成隊得佢落到底有d威脅 講起就諗起垃圾方栢倫 完全無哂省港盃嗰日d質素

又係一個有潛力但墮落嘅人

理文自己攞黎輸，中場唔夠組織力，又唔肯正選韓仔

理文成日俾我朗打到3打2反擊，心諗如果垃王仲喺度嘅456咗喇

上場後唔敢出單外援前 格硬塞肥彭 點知仲衰

上季踢南華炸

今場真係好差
空晒都斬過龍，短傳又交俾人

香港隊的主力前鋒陳肇麒

幾多年前既事?

上場戴倫度獨食得黎勁好多

大撚度有啲破壞整體feel

我朗然波
邊L個話元朗係魚腩
出黎認頭先

肥Mike

曉明蛇要佢防守打閘進攻打翼
啲波又成日右路鳩猜都唔分過去

肥彭打左翼又唔拉邊
尾段塞埋入禁區，但禁區外班友繼續猜地面，又唔斬入去

但係上場起碼有d小組一腳波睇 獨食鬧下教下就得 今場佢都傳多左波

有煒廉點解要用雙外援中堅

睇佢傳嗰d就知完全無態 之前聽過好似講過佢開波前一晚去飲酒

郭鳩元朗 vs. 有鄭展龍既尖
邊隊好打啲

陳sir話未搵到最合適打法

今場失蹤人士

陳柏衡係咪隻假波狗

係冇態，開啲死球離行離勒
不過今日呢場輸埋 曉明蛇肯變陣未

係

今場好似已經唔係三中堅 定我睇錯

睇佢啲帶波射波 懷疑佢係港超最廢外援

俾元朗打贏已經柒左

上季都唔差嘅 搭利馬嗰陣 而加最大問題係大隻佬唔識hold波頂波 做唔到上季利馬嘅野 變左斬又唔得 短波又中場唔夠勁

第1季睇波?
我朗迷表示1早知對面有幾多料

方柏倫全季得省港盃踢得好

防守時干沙利斯推上半格打防中
中堅煒廉搭雲貝基

但一進攻就干沙利斯拉落黎
右閘推上右中場
左閘變左翼

夢想會5會死

曉明死先

有 form 應該無問題

感覺似新兵太多

想學曼城，巴塞嗰d踢法 但對閘太廢

墓臭

和富大埔今日（15日）在港超迎戰香港飛馬，領先3球大好形勢，最後僅以4：3險勝，主帥李志堅坦言球隊突然鬆懈，要好好檢討。
為大埔攻入關鍵致勝球的前鋒鍾偉強說，希望以入球回應外界批評，亦要向舊東家飛馬證明自己。
攝影：高詩琦
和富大埔面對香港飛馬，雖在下半場早段已領先至3：0，之後作換人調動後卻連環失球，若非鍾偉強在71分鐘射入關鍵入球，隨時失分收場。這名早前代表香港U23出戰亞運會的前鋒，入波後擺出叫人安靜的手勢，他賽後解釋：「我想證明自己的能力，一來是因為亞運期間有點評語，有人說我不行，我想用入球證明自己是可以的。亞運後，我的信心大了、體能也更好。」

苦等兩年再入球 鍾偉強望獲加利韋特留意

更令鍾偉強激動的是，這個苦候兩年的入球，是在他之前兩季效力的飛馬身上取得：「相隔兩年再入波，更是倒戈，令入球更有意義，對飛馬入波，想向舊東家證明，之前兩年不用我，是他們的損失。」人稱「強仔」的他透露，自己賽前尾趾受傷，「昨天才放了血，賽前教練還在考慮讓不讓我踢……但我不想坐在觀眾席浪費機會，但我不想再等到下半季（再對飛馬），結果也沒令人失望，為大埔拿到今季第一個3分」。他今季會先以穩站正選及取得更多入球為目標，對於港隊新帥加利韋特入場觀賽，他未敢將目標定得太高：「希望新教練看到我的表現……但先不爭取入選（香港代表隊）A隊吧，至少也想入到B隊。」

引用中國輝名句同返鍾偉強講

唔用比返黎啦屌

睇佢ig story，好鍾意追沙利車仔同曼城嚟睇

大埔同飛馬d恩怨情仇

講經咩
今場轉踢前鋒之前
av堅一句車埋去
屌你老母識唔撚識踢波架

希望唔會淨係對飛馬先識入波

搵佢老味咩，搵定下份工好過啦

強仔今日打右翼衛不斷overlap助攻
無十次都八次全速走上去出波

睇得出坐左兩季好大怨氣

Btw 無報度提過歐冲咩情況

大埔d人情味冇晒lu

個光環仲喺唔喺度

輸埋俾凱景就bye9bye

佢喺大埔果5年仲差過隊長智

理論派始終都係紙上談兵

「你唔好理。」

你真係要中一中寨卡病毒先得，個頭大到甘！比你踢多兩年咪當自己係球皇？

又真係

全靠佢既祝福樂仔先登陸中超

搵理文笨

已經2年幾前既事

如果踢閪仔咁 我都會叫佢收皮

正宗講就兇狠 做就碌撚

郭蛇
強仔

入場人數

今季三弱凱景 夢想 理文

港超聯】大埔35度下險勝飛馬 陳肇麒炮轟足總不設「飲水時間」
體路SEPTEMBER 15, 2018

【體路專訊】和富大埔今日（15日）在攝氏35度的高溫兼「酷熱天氣警告」下主場再遇近季「冤家」香港飛馬，結果在領先3球下一度被對方追至3：2，但最終仍靠鍾偉強及時「止血」險勝4：3，後者更揚言入球希望為自己作出平反。飛馬隊長陳肇麒賽後則嚴詞批評足總只跟指引做事，不肯在今仗設立「飲水時間」。

這場去季煞科戰戲碼在超強颱風「山竹」吹襲前的35度高溫下進行，主場的大埔有防守中場梁冠聰停賽期滿，與翟廷峯同樣復任正選。至於上季完場前失球直接將亞洲賽資格拱手相讓的飛馬則繼續以隊長陳肇麟擔任中堅，前線就續以查維斯、祖連奴及佐佐木周攻堅。

大埔甫開賽已經採取主動，並多番以高空攻勢進襲飛馬禁區，結果僅用5分鐘即打開紀錄。李嘉耀於小禁區頂接應左路傳中，力壓飛馬左閘張國明頂入成1：0。大埔的高空優勢在2分鐘後再度轉化成為入球，中堅艾華度接應伊高沙托尼的角球在遠柱頂破梁興傑的十指關。炎熱的天氣嚴重影響雙方上半場的組織，當中飛馬要直至20分鐘才有祖連奴禁區頂轉身抽射成首腳中龍射門。完半場前大埔幾乎再靠角球拉開差距，但勞高的頭搥被張志勇及時在白界前解圍，結果大埔半場領先2球。

下半場初段飛馬表現仍然無甚起色，被大埔在53分鐘由伊高沙托尼由中場線個人突破、扭過3人後於右路「K角位」射入，遙遙領先至3；0。雙方在57至61分鐘內共作出3個調動，間接為餘下賽事掀起高潮。大埔在61分鐘換入大衛拉菲爾及楊賜麟後1分鐘，即被飛馬的佐佐木周於禁區內近射追近。上半場攻入一球的艾華度4分鐘後於同一邊禁區再度頂入，不過卻是力壓飛馬前鋒查維斯頂破隊友李瀚灝的十指關，飛馬瞬間追至僅落後1球。幸而大埔有鍾偉強於71分鐘把握對手犯錯，大腳抽入及時「止血」。雖然艾華1分鐘後接應查維斯回傳射入空門，但飛馬在餘下20分鐘卻無以為斷，加上球證對祖連奴尾段在禁區內被勾跌視若無睹，大埔最終險勝4：3打開勝利之門。

港足新帥加利韋特連續兩日入場觀賽。

大埔主帥李志堅賽後直呼贏出是「好彩」，並對球員在換人後出現不集中感不滿：「絕對沒有想過贏得這麼驚險，很明顯是換人後出現了溝通問題，而且防守很不集中。或許是領先3球後放鬆了一點，但是不能接受的。」他補充球隊防守需要檢討之餘，還好兩仗均顯示有一定入球能力。

至於射入奠勝一球的鍾偉強入球後的慶祝動作亦耐人尋味，他指要證明自己並作出平反：「一來在亞運時被人批評，要用入球證明自己是可以的，加上我經過兩年後再入球，而且還要是倒戈飛馬，希望能證明給舊會看不起我是一個損失。」港隊新帥加利韋特今仗亦是坐上客，自言經過亞運後體能及信心都增強不少的鍾偉強亦希望，能用入球增加對方選用自己的機會。

飛馬會長羅傑承（中）半場親自到後備席向主教練柏度加西亞（左）提供意見。

今仗再任中堅的飛馬隊長陳肇麒賽後炮轟足總不容許今仗設有「飲水時間」：「他們說要跟從亞洲足協的規例，要達到37度再可以有『Water break』，但每個國家地方的濕度和熱度都不同，或許香港的31度就等如外地的40度呢？我認為可以酌情處理。」他又以警察平日需要巡邏預防罪案發生作比喻，指足總應採取措施防止球員中暑：「我們已經要在太陽最猛的時間熱身，是否真的要有球員中暑，甚至入醫院失救了才可以改例？」

翻查足總於上月底上載的「酷熱天氣情況下作賽指引」，如若「酷熱天氣警告」在開賽前30分鐘仍然生效，球證將會安排「降溫時段（Cooling break）」。但指引覆蓋範圍字眼上只包括甲、乙及丙組、女子及青年聯賽，未知港超聯是否包含在內。根據亞洲足協的比賽指引，當「暑熱壓力指數」超過攝氏32度後則應安排「降溫時段」。翻查香港天文台於下午2時的數據，京士柏及雙魚河氣象站的指數均不足29度。

另外，足總今午宣布因颱風關係，明日的兩場港超聯及所有甲、乙及丙組聯賽賽事均需延期再賽。

今晚擺酒，放過佢

山竹見證！「門仔」彭梓鍵娶老婆

又一個唔踢飛馬之後去怨婦聯盟大埔做怨婦

應該要加「食煙時間」俾7爺

成班輸波黑口黑面仲去唔去飲好

牙泰

郭嘉諾教練指，今屆組軍時他是第一時間找陳廣豪加盟，並且形容他以往是運氣很差的球員：「他是1996年12月31日出世，以往95、97年出生的港青都選不上他，總是差一點運氣。去屆他隨夢想練習卻未能註冊，最後外借去甲組永義效力，薪水不多但一直在等機會。今屆我找他加盟踢元朗，他的潛質絕對可以做得更加好。除了他之外，另一位球員嚴啟華(23歲)都是有故事的人，他特意放棄修讀碩士課程，全心投入足球事業。元朗隊中有很多球員都是敢於追夢的年青人，大家都有信念及理由去為夢想而奮鬥。」

元朗個面贏波wo

呢個柒頭，波又踢唔好，又以為自己勁，同趙總監一撚樣

所以咪做到partner 囉

留力食龍蝦伊面咋

之前羅斯都偷偷摩摩
依家光明正大拎麥記外賣返去食

爭一日踢唔到下年u23

公道講句
佢又真係駿其三子中最慘坐足兩年
怨氣大都正常
去大埔有正選有亞協踼

97年先得

飛馬都俾過機會鍾偉強，但出親都冇乜表現，好難叫間都叫大既會放棄進攻用你

幾趣緻

邊場？真係無印象

唔係上季，前季

再加埋「爆房時間」俾7爺

白蛇好有霸氣 又路邊野狗 又唔會俾記者撚

人地第一代英格蘭elite coach

棄用bb後 jordan上位前 但好似蕭銘客串踢翼都表現好過佢

元朗600萬班費
理文2000萬班費

今次應該好睇，白蛇選左，球會唔放人

受傷 私人理由

至於本地球員水準，他指踢起來很努力，但指有很多地方需要進步，「要再踢得更有策略、更能執行球隊戰術，在場上表現質素要更好。」

韋特透露，原定本月24日他需公布其上任後首份港足32人初選名單，但他預告將提早下周便公布，以便更早部署，並組織一個焦點小組備戰，預計下月8日為首課操練。

唔黎？直情要你隊波收皮無得玩超聯

其實有無得向警員投訴科投訴劉晃熙？佢好似係當差，話佢係球場上面嘅判決令到我覺得佢係執行職務果陣嘅判斷有所懷疑。

傷心柴,你唔投訴佢, 佢都係升唔到架啦

佢好似後勤

理文助教曾昭達於賽後表示對賽果感到失望，但他認為球隊在踢法上及球員的發揮均比上仗對傑志有進步，但只欠埋門一腳，相反對手把握一個反擊攻勢並射入奠定勝局的一球世界波，「達Sir」亦坦言球隊有進步空間。

佳聯元朗主教練郭嘉諾賽後則指，球隊於季前友賽保持不敗，已知道一眾球員是具有能力，無論是新兵抑或舊將，大家都很用心去比賽，並點名稱讚陳廣豪的入球十分漂亮，欣賞他有膽色起腳，而球隊整體在場上的態度亦值得一讚。

我淨係想玩到佢唔再做球證咋....

永不錄用

時間太少了 下周公佈

耐到唔記得左

sick ball

你連登出返呢個ac都唔記得左

陳蛇咁廢返澳門la

到時又有大龍鳳睇

改個名叫潛水都叫有誠意

補充GW肯定睇過哂港隊打亞運
因為香港同我島同組

如果年青球員真係勁肯定見到

預d時間俾人申請退隊

韋特透露，原定本月24日他需公布其上任後首份港足32人初選名單，但他預告將提早下周便公布，以便更早部署，並組織一個焦點小組備戰，預計下月8日為首課操練。

佢唔係外流po回覆我已經當履行承諾

你好心地

已經咁清楚香港波

理文啲兵咁樣，選陳廣豪好過啦

認真, 呢個list最值得召既係基奧

法圖斯: 貴州恒豐(中超)
戴偉浚: 牛津聯(英甲)
徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)
艾力士: 延邊富德(中甲)
辛祖: PSM望加錫(印尼甲)
霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

可能會召晒再慢慢觀察

如果辛祖肯認真踢都可以揀既
不過幾可有咁既情況

對印尼嗰場

佢認真踢係印尼都冇貨賣

傑仔一定揀啦

12同15年帶過關島黎香港踢波，
唔知佢對港隊仲有冇印象

亞運腳+近期狀態好
強仔

入硬

強仔一隊
btw 覺得卡立，安達準備入選

老老實實個陣樂仔入港隊有得出都要中寨卡病毒, 依家既小小強中10次都唔夠

韋特又贏

講起樂仔又諗到之後sean＋樂仔＋matt

早d退隊早d部署 早d知邊d人同球會唔合作

重用外流兵
大埔ww

港隊友賽口中前場陣容
鍾偉強 基奧 子彈
樂仔 大哥 Tsun Dai

講起我都記得個陣飛馬出佢呢度都屌過佢廢
都係個句，對強隊入到五球再講野啦

叫到tsun返黎唔反Gary White, $150都抵睇

in 韋特 we trust

仲有迪高

佢係咪要放棄英國passport先？

防中位勁到

唔係, 佢有特衰

如果堅堅成功歸化

嗰本旅遊證件嚟架咋(好似係 )

應該兩本都有？
我條女係兩本齊哂

飛馬會長羅傑承（中）半場親自到後備席向主教練柏度加西亞（左）提供意見。

五年

追返三球

有相, 延續__ __傳統

話咗佢好多次係紙上談兵既表表者

老豆有特區都fail

反陳蛇留名

除左 kb 頭半季 其他死哂，點解飛馬唔玩肥甘，依家飛馬反正都無成績，不如做多隊地面波

兒登仔風吹向邊就向邊倒

又咁講，土炮教練得佢一個成績追撚住傑志咬，牛丸都要拎住東方手靚牌先做到

理文新兵多，其實上場理文對傑志都唔差。

巴西等多一年 反而中村快攞

btw 仲有sosa f7 lugo 加埋gio 妹祖可以返屋企訓覺

羅氏本色

牛丸當年拎住topfit白雀，帥，菊，羅白頭，邦，nogoal，仲有貨ge康廉，迪高

練下射龍先

肯俾錢好快

開咧主場兩連敗...
即管睇下理文下場如何囉

作客凱景...護級大戰

再輸應該可以執定包袱

乜元朗傳波得咁少炸咩

其實曉明蛇手上副牌冇呢度季前吹到咁靚

加西亞：傑志都唔會咁既

理文有唔少無意義嘅傳球

土炮二線料，所以d錢去咗邊

睇黎新鬼頭撈唔耐

比圖呢

效率

Gary White表示已經和大部份有資格入選的球員聯絡，包括所有海外球員

第一場對傑志我又唔覺好失禮，我承認曉明成日諗多左，當年飛馬又係出哂八個後衛，結果失極都係贏唔到傑志

ufo ready

港超 post 波台清泉

曉明蛇份糧度呀

有血統兵

我都覺，土炮全部都係中游 level，得馬交球王支援到外援，但外援又得一個去攻

二線料可以出一線人工既

你嘅判決啱定係我哋錯

其實係相對地名大於實
余煒廉 譚樂軒 都比較響朵，但係中游料

跑狗倫 肥袁 打唔出港隊表現
引援嚟講叫做澳門仔似樣d

公就我輸，字就你贏

仲有顏樂楓同許家樂，清一色 B 隊料，外援又唔係超班

人地曉明蛇係戰術大師喎
都打成咁

其實搶76擺大個頭仲好

當年黃馬D人都唔係差
係三腳廢

曉明sir教波係有諗法嘅
但係隊波執行力唔夠好
防守又未穩固到可以畀佢take risks

佢d外援風格好唔同

親民

之前都講過，依家睇翻轉頭就勁，個陣全部都係棄將或者下游執過黎

連廢老都讚好

我覺得如果跑狗同肥袁打得返港隊表現已經差好遠

都代表外流球員係優先

加利韋特表示，他已經聯絡一眾海外球員，看看誰人可以歸隊作賽：「好像在印尼踢波的辛祖、英格蘭踢波的戴偉浚，我都分別接觸他們，看看誰人可以在短期內為香港隊披甲。我揀人的準則只有一個，就是挑選最好的球員入隊。」

跑狗d後上

一半半啦
勁既有當打康廉+伊達 卡里祖
有D又真係廢 好似黎耀昌劉嘉城咁

佢上場Debut都可以咁冷靜chip shot

前面個隻 ok ，但感覺唔似入波多或者做到支點。後面又擺太多鬼。結果攻唔入係咁比人打翻轉頭，但後面又未穩到唔失。

上次唔係肥袁派膠，點會一分都無

正常既
港超又唔係勁

咁外流個班邊個唔係一線

淨係記得你屌柒南區掛住拍廣告

其實真係剩係得個跑字
但係港超嚟講我覺得跑狗倫係少數有衝擊力既球員

不過今季打咗兩場都

後防單鬼夠做

佢個組軍完全睇唔出想打三中堅
除咗正選嗰三個之外後備就無正宗中堅 仲要呢三個都唔係高大
打三中堅前面一係好似舊年元朗前線雙外援 如果唔係本地球員嘅個人能力好重要 連凱景都有安基斯 但佢得個啱啱好返打唔到正選嘅澳門球王 其他嗰啲都係執雞類型

全城震驚 港甲中堅轉踢前鋒戰港超兩仗轟兩球

陳廣豪表示自己從小在黃大仙區隊長大：「我是跟隨何信賢教練成長，由黃大仙U13梯隊踢起，直到U18、19梯隊。今季季前郭嘉諾教練找我加盟，好多謝他給予機會我落場。以往自己是踢防中，去季在永義只入一球波，今年改踢前鋒暫時入兩球，感覺不錯。」

tsun?

全城震驚 港甲防中轉踢前鋒戰港超兩仗轟兩球

陳廣豪表示自己從小在黃大仙區隊長大：「我是跟隨何信賢教練成長，由黃大仙U13梯隊踢起，直到U18、19梯隊。今季季前郭嘉諾教練找我加盟，好多謝他給予機會我落場。以往自己是踢防中，去季在永義只入一球波，今年改踢前鋒暫時入兩球，感覺不錯。」

安基斯

嘉諾sir上神枱

佢返黎打港超肯定打到正選先
未必會差過黃威同寨卡樂

睇佢傑志舊生會 d 動作贏哂同齡土炮

我未睇過佢踢波，所以唔肯定。

攻中用matt ww 定tsun?

本地同佢差唔多年紀既無人有佢既級數

Cheng Chin Lung, older and better

nakamura

youtube睇過佢啲學界片 好有腳頭好敢遠射 身形贏曬 打中場中一個帶起成隊波攻守

只係半個月內既事

咁學界最好波應該係踢中場

但係大國腳嚟講好唔好得過現有選擇?

香港不缺好球員, 缺既係平台

可以入選掛

佢踢慣個種速率大國腳都未必keep住感受到

學界鳩踼都得

如果吹咗 大埔就兩場4:4

好似係Tsun同ww爭位
Tsun主要係進攻球員

樂仔防中,踢法同佢完全唔同
今次港隊可能係黃洋拍樂仔

Ps 9 up

CEO趾高氣揚囂張跋扈！

講速率對抗性都輸晒

鄭展龍算係有得比較下

之後matt呢

睇佢做決定果種快
我諗大國腳無咩邊個做到

踢慣英國波點同港超妹下妹下

個差距係訓練量

Matt梗係勁d

(張家偉攝)

無計
龍呢1,2年出到國可能都追到
再耐D個差距只會愈來愈大

講決定下一部點做既話，tsun應該冇得輸

理文0:2傑志
理文0:2佳聯元朗
傑志=佳聯元朗
😱😱😱🤣🤣🤣

to炮台勇：收撚皮啦垃圾 非埔迷

慣左係個高強度高速度既比賽
閱讀能力同決定能力都自然愈來愈好

叻仔冇甩手

goal3計算大法

加西亞：你比多幾球班費啦

參考沈子貴個case 可能會踢翼做突破角色

龍仔技術射術高 但體能喺本地都唔算好

泰國印尼越南都可以去啦 唔駛一定要去支

痴線，已經有人吹奏郭家諾
唔記得佢半個月之前做乜？
球會有外援carry，U23得Jordi Recio
仲有暫時比分上未試過落後，如果佢可以反cup強隊你哋先再吹捧啦
唔記得佢對烏豬點啦

講笑炸 別認真
盲都知法比奧助教幫左好多

等睇元朗俾人炒然後賴年輕球員唔珍惜機會

垃垃mode

【傑志女子隊不戰而勝 全取三分！】

香港甲組女子聯賽今日正式開始，傑志首仗面對港會，不過對手於臨陣棄權，因此球隊順利取得本賽季首個三分。

藍浪一家 | 三種會籍 同一信念 讓傑志傳承
➡

元朗教練郭嘉諾對開勝門感高興，而陳曉鋒與黎格爾早前的加盟是加強球隊板凳深度，當中後者上季後放棄再踢職業，以專注大學學業，但經游說後可以兼職效力，讓他有機再追足球夢。

全盛時期郭嘉諾叫幾多次叫人珍惜機會

有可能

其實Ww 樂仔 tsun 都可以一齊出,期待

當然tsun仍未决定現在就踢港隊,紙上談兵only

真心唔明點解加西亞會上哩隻賊船
係傑志穩穩定定

總結樓上講既野.
郭嘉諾都仲係有諗法但係無經驗，有排學。
陳曉明手牌唔靚，班人執行唔到戰術。
戴偉浚同鄭展龍絕對係兩類球員，戴偉浚力量同速率都比同齡超班，但係鄭展龍係技術型好多，放埋同一隊波都唔會爭波踢。
同埋我相信白蛇召佢返黎都唔難，我諗佢都好需要踢成人隊級別既比賽，白蛇係英國都有一定知名度，當係浚仔響英國國內攞下印象分都好。

賴元朗有用入籍球員而理文無

對烏豬實力差咁遠

3隊區隊排緊1,2,3

地區足球要雄起了

<<隊長法比奧帶病上陣為元朗搏盡！>>

法比奧在前日的訓練後身體不適，在今天賽前仍未見好轉，即使如此，他極之渴望為球隊取得本季第一場勝利，經醫生檢查後仍決定為球隊上陣拚搏，更以出色的表現為球隊取得重要勝利！法比奧賽後前往醫院接受治療，情況暫時穩定。在此向法比奧為元朗搏盡的無私奉獻精神致以崇高的敬意，並祝願他早日康復！

佢老人家真係慘，呢幾季應該係佢來港多年最辛苦一季

咁對印尼被反cup, 仲有一度俾寮國爭啲追和點計

戴偉浚腳底都唔係差
響英甲都叫有D野睇下
雖然英甲班波牛技術好粗 可能先顯得佢好

下季繼續加油

基本功好

不過用水平黎睇
佢應該係港超可以稱得上技術好果D人黎

當年喺飛馬無官方身分都可以 何況而家

我覺得tsun dai係英甲係技術型球員
係英甲對抗性差d上季唔夠鬼撞

我認為佢技術係香港球員算好好 佢對抗性係香港球員中都叫ok

唔似GW愛將沈子貴得技術對抗性太差(未發育）
英雄杯搞到撞親要抬離埸比狗保話

tsun點都好過沈子貴, 沈子貴學你話齋對抗性太差, 好多野都好幼嫩

True
班土炮全部二線，好似一個一線土炮都無

主教練>搞青訓

左閘跑狗算一線

膠諾都係再觀察下先啦
得罪講句
第一場av堅廢
第二場就對家亂亂地（都可能係陳曉明唔掂）

天水圍飛馬既陳曉明就真係好
而家都係要再觀察下 始終都放低左職業波幾年

全城震驚
膠紙賣到幾十蚊卷就全城震驚

一個月時間 佢同曉明就調咗位

鬼佬唔知羅神啲臭史？

Tsun 港隊應該有得爭 尤其攻中位

淨係基本功體能節奏都夠佢屈班本地球員機

肥袁

冇大腸年代咁靚，但都唔應該輸元朗

佢教黃馬果陣重係叫天水圍

教得好可能成為第二個甘巴爾，教得差，反正羅系鐘意鬼佬，點都有野撈（CEO同GW除外）

睇晒兩場元朗，其實正選個班唔錯，係體力唔係好夠
同埋後備唔得

羅神style一向都係咁架啦

唔明點解油渣咁做會比人鬧，羅神就唔會

有人傷就大鑊
between想問下個嚴啟華咩料？打咩位？呢兩場打成掂？
今季仲未現場睇過元朗比賽 又冇live

嚴啟華中堅，你當佢老版既余煒廉就得

唔差，但都係要有人豆住

油渣落order叫出迪天奴

去左大埔D人都特別黑人憎

true

睇左兩場呢隊元朗踢落有隊形 睇得出有戰術
好多時反擊兩三個球員就造到威脅
不過後備兵真係太弱 正選幻幻體能下降得好快
基本上尾20分鐘有少少捱住踢

幼幼有排練，幸得法比奧豆住
元朗都趕住練華人中堅，不然法比奧退役就。。。

體能有排操，btw 5人足球技術真係好過11人??

郭sir踢咩陣多？ 陳廣豪左翼黎？

法比奧係唔會退役架

應該係3-4-3 但我睇就似5-2-3

陳廣豪擺係左前鋒

前鋒黎

講起今日積斯利斬比艾華度球老烏，冇乜邊路球員識得一路跑一路出波又落點準繩。呢幾年都係得張峰最似樣，其他都一係冇力一係撻

斬得超靚

好似係343或者532
陳曉鋒/葉子俊喺輔鋒同右翼鋒兩個位之間遊走

法比奧踢完即刻入返廠

港超聯和富大埔4:3 香港飛馬，元朗2:0擊敗理文

有線新聞片有齊兩場波入球

除非得罪左E.lxxxxa, 否則佢退休機會仲低過香港獨立

前季你都仲攞來講吖？

點解陳嘵明咁撚廢

我深信佢有能力既，但唔好成日比私怨沖昏頭腦囉，專心教好你隊2000萬班費既波先啦

亞運得一場好波，又唔好講到世三真係好勁

當年飛馬俾傑志打低始終仲係心結

今日中超同日職都照踢，典解港超取消，香港足球強大唔到的原因

肥jack操返起多個選擇

系，香港球員心態唔好

仲係香港第一右閘

但E.Lxxxxa出名小氣

港隊jack右閘 傑仔左閘

穩

基爾頓少直線但控制節奏能力算係今季top 3，元朗佐真奴

琴日睇住佢撚波仔
波仔即刻燥犯規

GW 鐘意高大中堅
係我島一上任即刻重新揀人

唔知香港用邊個
正常羅素肯定鐵膽 其他入籍傷緊

Kiki

唔記得仲有佢 sorry
佢係大埔無出過

仲有基頓 雖然無入過港隊

退化後咁緊要

選細佬好過

再加helio 羅素

ricky:想要

kiki

基頓打仔格，其實好適合對東南亞球隊

但下半場係好左喎

咪有狄卡奧卡錫囉

ricky：三鬼防中

啲龍門吹冧哂

將軍澳個訓練中心？

石門

大鳩頭配d精華真係聽到人好撚老尷
點解唔就咁放條片出黎算

將軍澳足球訓練中心都唔好得去邊 隨時打完風又話要延遲

前一句梁家恆，後一句馬交恆

皇天擊殺小傑仔

G. Honeyman俾山竹打死咗未

佢同狄卡奧比邊個勁d

所以話伍件整個私家場真係好蠢，有乜打風落雨就要自己出錢出時間去執手尾

後生嗰班咩羅港威方柏倫嗰d出波真係睇到嘔血 腰力冇,腳腕又鎖唔實
就算係丹尼唐文都係出得一般 究竟問題出喺邊

等睇晃晃強姦泰國

石門浸咗

學下我帥la

浸哂

伍件呃馬會錢！

屌閪灣wfc

又冇啦啦係度講談樂軒個花名

傳泰國踢j league球員將唔踢對香港果場友賽
俾機會年青人
from goal com

可惜
但GW 機會大左dd
之前諗輸波反白黨(eg 羅神 canny)又衝出嚟鬧

gw未必穩勝

老實講香港實力點會係穩勝 五五波only

有j league幾個六四波 香港四

點都好，幾期待

轉風 post

橙

Molamola kitchee

鬥心幾強
上場泥地賽一跌落地極速爬返起，爭議波又會同球證嘈
尋日贏緊兩粒，都仲屌隊友唔一齊逼搶，或者叫隊友有啲位做好啲

石門又再痛哭

新華佬

響閪仔婚宴13張飲多左

小西灣場浸到起到浪

Who

全盛既帥真係值得參考 近年就窄窄地 對馬拉嗰場d出波比人屌到

有得救嘅 同埋應該有買保險？

傑志帥fit到
不過今年似反彈

成場得兩球好波

課金買返場聯賽直播當支持下

足總將軍澳個場睇怕都凶多吉少

公民嗰陣都幾好丁

Steven Lo
14 mins
「青訓」

今天和大家一起分享我對足球青訓的想法。青訓就是足球長遠發展最重要的基礎。在香港足球圈裏，大部分人常常掛在嘴邊都說要搞青訓，但是我覺得我們從來沒有做好。青訓不是要辦多一些青少年足球訓練班，也不是重開體院足球訓練課程，就叫做 ' 搞青訓 ' 。

簡單地說，我覺得足球青訓必須要由全港學校一起參與，由8歲開始，小學生就要接受專業的足球訓練，我講的就是每天都要有體育課堂，每天60分鐘，主要是訓練體能，基本控球和傳球技術，專業青訓教練可以在體育課堂上，發掘一些對足球有興趣，和有潛質的學生，組成班際足球隊，再加以訓練，其餘對足球沒有興趣的學生，亦可以當作體能訓練，鍛煉身體。而學校每年都舉辦小學、中學班際足球比賽，教練從班際比賽中，再選出全校精英組成校際足球隊，參加不同組別的全港公開校際足球比賽。

由小學8歲開始訓練至16歲大學預科，已經接受了9年的足球専業訓練，學生除了參加學校的比賽外，也可以同時參加職業球會的青年梯隊練習和比賽。到了18歲後，他們的足球水準，已可達到很高水平，有足夠實力加入港超球隊，一邊在大學修讀體育及康樂管理學仕課程，一邊開始足球職業生涯。到畢業後還可以選擇繼續踢波，或轉職到體育管理行業服務。至於留在球圈繼續發展的球員，他們退役後也可以轉為幕後管理或當教練培訓工作，這可解決現時大部分退役球員，沒有往后職業方向的問題。

我曾經說 ' 所有家長都應該重視孩子在學校的體育課 '，因為這是人生必修之課程，除了可以令身體健康外，更可以讓孩子從少就學習到有恆心，毅力，紀律和團結精神。看看鄰國日本及南韓，他們的公民教育及學習態度也是從少培養出來的。好比現在大多數孩子，因為沒有足夠運動量，身體偏肥胖或潺弱，他們除了溫書做功課外，就不停用iPhone或電腦沉迷打機，極不健康。

家長或學校老師，其實很容易分辨出他們的孩子/學生，是讀書型或是運動型？ 如果不是屬於讀書型的學生，無論家長或老師怎樣強迫，他們的成績也只會是緊緊合格，所以為何不讓這些小孩向他們喜愛的運動科目發展呢？

現在香港分別有數百間小學和中學，假若只有100間參與這個青訓計劃，每間學校足球隊有11名精英，每年便可以產生1100個有足球基礎的球員，再計算如果最後只有10%的少年留在足球圈發展，那麼香港每年也最少有110名精英球員加入這個足球行業，而且他們年輕，在體能，基本功和水凖方面，都非常成熟，比起現時16至18歲才開始接受專業訓練，成效一定更好。

如果將每年香港政府和馬會的足球資助，部份分配到學校的青訓上，便可解決學校沒有足夠資源聘請專業教練的問題，其實這是一個頗長遠的足球青訓發展計劃，需要政府，學界和家長支持，才能實現。

仲預科

基斯好似正面負面都無人提咁

每日一個鐘頭體育堂
啲家長一定屌鬼

小學生就要接受專業的足球訓練，我講的就是每天都要有體育課堂，每天60分鐘，

一邊在大學修讀體育及康樂管理學仕課程，一邊開始足球職業生涯。到畢業後還可以選擇繼續踢波，或轉職到體育管理行業服務。至於留在球圈繼續發展的球員，他們退役後也可以轉為幕後管理或當教練培訓工作，這可解決現時大部分退役球員，沒有往后職業方向的問題。

其實呢個情況同而家有咩唔同?

神啊，我願意用會員Bojan_Malisic嘅性命作為贖價，去換取香港人人平安，冇其他人喺風暴其間受傷

頭鎚殺晒，防守居多

石地場又贏

石門上次打風都有水浸，風球走咗後，啲積水好快流走囇
希望今次都無事

水浸上哂新聞，marketing又贏

香港一樣重新揀過

相信下星期出名單會有驚喜

宜家一個星期有60分鐘已經好好

kidchild今季唔課金買直播分分鐘無得再晒傑志有私家場

到時問馬會基金拎番幾百萬就攪掂啦

香港第一

上完晒堂加必須課外興趣班
夜晚八點差唔多

一早話陳曉明無料 睇佢早幾年教太陽飛馬就知

想知佢教飛馬果陣點冇料

btw佢教果陣係天水圍飛馬

咁多人踢波都冇咁多人睇

水彈同條女去追風

三亞王

天水圍飛馬

分清楚曉明同浩然先學人反啦

佢教天水圍果年d波不知幾好睇

又關陳浩然咩事

【山竹襲港】城門河泛濫淹浸石門 傑志球場成澤國

「山竹」威力強勁，風暴潮令水位高漲，沙田城門河泛濫，河水漲溢，浸過岸線，河水湧上大涌橋路單車徑，家住沙田第一城的阿Sam，其朋友住富豪花園，拍下城門河泛濫情況，連傑志球場亦被水淹。Sam自言住了沙田第一城20多年，首次見到城門河泛濫，「之前見過浸，但冇浸得咁高，咁勁，石門球場都浸咗！」他指去年「天鴿」都未見過城門河泛濫。住沙田第一城的Sam指今次風力好強勁，感到屋企搖搖下，上次「天鴿」都未有感受到這股威力。

太陽嗰個應該係陳志康

記錯左

話陳曉明無料又太9up，我好欣賞佢對足球既理念

以前金都有比人影架
我同朋友都影過

嘩屌 班傑狗狂禁負皮 小學雞到

華人新一代黎講有邊個夠佢有料？
當然執行上就好睇球員能力

鬼叫香港踢波個班都係無腦MK仔咩
呢到都一堆啦

唔好玩踢爆!

郭膠諾已經完勝曉sir

領多兩分夠護級

一舊屎同兩舊屎

又成版都係贊狗d留言

今日青山有限度服務, 無護士看顧住就亂咁上黎留言

波衫會唔會絕版

[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(32)

陳浩然都有教過太陽飛馬

阿牛教得耐D
活撚教得一陣

仆街未攞會員證喎

點有料法呀 教親都無成績

Ken K. Ng
5 分鐘 ·
感謝港鐵石門馬鐵站員工

今天收到很多朋友的問候，關心賽馬會傑志中心水浸的情況。當然，在十號風球下，城門河水浸不是我們可以抵抗，亦不是我們可以控制的。最重要的是我們有七位留守中心、緊守崗位的職員。他們的安全是最重要的考慮。在中午前，我們已經要求他們撤離中心，因為預計的城門河的水位，將會高於中心和仿真草場的水平。今早已很明顯，中心的一場大範圍的水浸，是無可避免。而一切因為水浸而對中心或仿真草場的破壞，都要等待水退之後，才能作出仔細的評估，讓我們採取適當的措施，盡快恢復中心全面運作。

朱Sir 報告有家長自發地提出要到中心幫忙清理和善後，是對我們一份鼓勵。

在此，傑志謹向石門馬鐵站的港鐵員工表示感謝，在風雨下收容傑志的七位職員，保證他們在舒適的環境下，安全地和舒適地等待山竹離開。

係咪會有海豚表演睇

推